有無人係中環 四點食宵夜召集

就放工 有無人食個宵夜

飛的來
邊度等？

仲以為你地去完老蘭

想去邊食

放工咋 星期五食宵夜爽歪奀

食得開心d 啦你地

飛的巴打消失左